[
    {
        "genre": "QuizKnock",
        "list": [
            {
                "question": "手首に付けるアクセサリーはブレスレットですが、足首に付けるアクセサリーは何?",
                "options": [
                    "アンクレット",
                    "アシスレット",
                    "足首ブレスレット",
                    "靴下の上だけ"
                ],
                "answer": "アンクレット"
            },
            {
                "question": "6の10乗は？",
                "options": [
                    "60466176",
                    "60482174",
                    "60606066",
                    "4602216"
                ],
                "answer": "60466176"
            },
            {
                "question": "日本の最高峰は富士山ですが、パラオの最高峰は何?",
                "options": [
                    "ゲルチェレチュース山",
                    "ケオクラドン山",
                    "サカ・ハフォン",
                    "ドイ・インタノン山"
                ],
                "answer": "ゲルチェレチュース山"
            },
            {
                "question": "日本人で初めて南極大陸に到達した人物は？",
                "options": [
                    "白瀬矗",
                    "白瀬驫",
                    "白瀬麤",
                    "ノブ"
                ],
                "answer": "白瀬矗"
            },
            {
                "question": "和名を「ヤエヤマアオキ」という、その果実から作られるジュースはよく罰ゲームに用いられる植物は何？",
                "options": [
                    "ノニ",
                    "センブリ",
                    "マコモ",
                    "りんご"
                ],
                "answer": "ノニ"
            },
            {
                "question": "インドでは医学に用いられてきた、煮出して作る苦いお茶が罰ゲームに使われることもある植物は何？",
                "options": [
                    "センブリ",
                    "ノニ",
                    "マコモ",
                    "みかん"
                ],
                "answer": "センブリ"
            },
            {
                "question": "「どにっぶぽんかんう」の中に隠れている果物は何?",
                "options": [
                    "ぽんかん",
                    "ぶどう",
                    "みかん",
                    "りんご"
                ],
                "answer": "ぽんかん"
            },
            {
                "question": "繰り返し同じ　ヨショ　ツイ　ヒト　ゴイ　ゴリゴリのエピソード　ヨからなんという？",
                "options": [
                    "オオカミ少年",
                    "アイアム冒険少年",
                    "全力少年",
                    "十五少年漂流記"
                ],
                "answer": "オオカミ少年"
            },
            {
                "question": "耳鼻咽喉科を表す英単語は次のうちどれ？",
                "options": [
                    "otorhinolaryngology",
                    "otolaryngology",
                    "hydrophobia",
                    "otterphobia"
                ],
                "answer": "otorhinolaryngology"
            },
            {
                "question": "゜　　゜　　゜　　。何？",
                "options": [
                    "ポリプロピレン",
                    "ペタペタピー",
                    "ピンポンパン",
                    "パピパピ―"
                ],
                "answer": "ポリプロピレン"
            },
            {
                "question": "四歩で四/",
                "options": [
                    "ボックスステップ",
                    "16",
                    "エスカレーター",
                    "4ステップ"
                ],
                "answer": "ボックスステップ"
            },
            {
                "question": "「ゴホッ」を並び替えてできる画家は誰？",
                "options": [
                    "ゴッホ",
                    "ホゴッ",
                    "ッホゴ",
                    "ホッゴ"
                ],
                "answer": "ゴッホ"
            }
        ]
    },
    {
        "genre": "ボカロクイズ",
        "list": [
            {
                "question": "重音テトが2チャンネルで創作されたのは何年？(〜年）",
                "options": [
                    "2008年",
                    "2004年",
                    "2012年",
                    "2023年"
                ],
                "answer": "2008年"
            },
            {
                "question": "ボカロ・Youtube史上最速一億回再生を記録し、Youtube史上初年内一億回再生を達成したメズマライザー。一億回再生されたのは公開されてから何日？",
                "options": [
                    "204日",
                    "12日",
                    "30日",
                    "10000日"
                ],
                "answer": "204日"
            },
            {
                "question": "2チャンネルやニコニコ動画では重度に初音ミクを愛する人のことを「ミク□」と呼ぶ、□に入るのは何？",
                "options": [
                    "廃",
                    "楼",
                    "情",
                    "厨"
                ],
                "answer": "廃"
            },
            {
                "question": "ボーカロイドにはそれぞれイメージカラーがある。それでは、鏡音リンのイメージカラーはなにか",
                "options": [
                    "オレンジ",
                    "イエロー",
                    "赤褐色",
                    "黄緑色"
                ],
                "answer": "オレンジ"
            },
            {
                "question": "\"\"\"ニコニコ動画\"\"において最近(2025年5月5日）で一番早く1000万再生を達成した曲の名は？\"",
                "options": [
                    "きゅうくらりん",
                    "フォニイ",
                    "ロストワンの号哭",
                    "みるくらりん"
                ],
                "answer": "きゅうくらりん"
            },
            {
                "question": "次のうち正しいものをひとつ選べ",
                "options": [
                    "初音ミクと福⬛️翼の身長（2024年11月当時）はほぼ同じである",
                    "初音ミクの愛する食べ物は玉ねぎ",
                    "ずんだもんの兄はずんだどんである",
                    "南ノ南氏とぬ(以下略)氏は兄弟である"
                ],
                "answer": "初音ミクと福⬛️翼の身長（2024年11月当時）はほぼ同じである"
            },
            {
                "question": "鳩・鳩・鳩＝大乱闘、この日の天気は？",
                "options": [
                    "強風",
                    "晴れ",
                    "雨",
                    "曇り"
                ],
                "answer": "強風"
            },
            {
                "question": "ようつべ界のボカロ曲で世界一の再生数を誇る曲は？（2025年、5月時点）",
                "options": [
                    "少女A",
                    "グッバイ宣言",
                    "メズマライザー",
                    "強風オールバック"
                ],
                "answer": "少女A"
            }
        ]
    }
]